去對話OK 但唔該一定要講五大訴求同強調真普選

「社區對話」劇本，愈來愈少黃發言，成功透過對言解決分歧，成立獨立調查員會

講真
完全杯葛佢係理想化做法
但隔離post巴打講咗
呢d show係做俾淺黃中立撚睇
既然有個咁嘅平台
不如就騎劫佢
每次發言都講五大訴求
強調返真普選
獨立調查委員會唔洗再emphasize
因為社會已有共識
但真普選先係解決問題嘅根源
同埋令政府最難落台
大家話係唔係

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

928 929 101